大陸人以為 王嘉爾 係英國公民

笑死

推